鑽石求評

想問下呢粒石 13K 算唔算抵買？
0.56 ct E色 SI1 3ex none
未睇實物

我覺得唔抵, 因為太細粒用唔到黎求婚...

唔算

De Beers推出全新人造鑽石品牌Lightbox Jewelry